理撚得佢幾多萬丫

80萬又好 100萬 200萬都好 其實個政府都係一9樣
仲有，其實大家出去唔係為咗谷人數先出，打完飛機就做返正經嘢啦好嗎....
btw見到有人話「民陣報細數，下次唔出lu~」個啲其實做乜9

風向撚囉，見一個block 一個啦
行動po建議po又唔見咁快手撲出嚟推

事實係報細數仲要唔係第一次
次次都咁報真係唔撚掂
但下次都會出